【有圖】中國啲豬瘟失控到好似戒嚴咁款

正呀

坐標呢

支爆

tvb 唔報下既

最喜歡食豬嘅支那人冇豬食
真係大快人心

打喪屍封路咩家陣

推

不遠矣

應該係海南島

冇軍人把守唔夠好 feel

係咪真神阿拉對支共既皇天擊殺

我睇走私豬肉係可以發大達

可以靠走私凍肉創業

前幾日先爆50噸瘟豬豬肚，流入廣東省

揾到

廣東海警查獲八百噸涉嫌走私凍品 50噸來自豬瘟疫區

北京新浪網 04-30 20:53

4月14日，海警巡邏艇在深圳大鏟島附近發現一艘可疑集裝箱貨船。

登船檢查，船上裝有28個集裝箱貨櫃，櫃內均是來自巴西、美國等地的雞爪、雞翅、豬肚、豬手等凍品。船員不能提供貨物合法手續，涉嫌走私。

凍品共計800餘噸，案值約3300萬元人民幣，其中有50噸豬肚來自非洲豬瘟高危疫區。

該案正在進一步辦理中，涉案的800餘噸凍品已移交海關處理。

都無用，全個支那都中晒

食住草先

50噸先啱

唔知係咪星島報業

咁經典 疫區 個牌都影到
若然 送中條例 通過都要恭喜你囉！

［霸氣］不顧國內非洲豬瘟肆虐 中國取消加拿大豬肉進口許可

entering dark zone

種菜食啦

張圖寫桂林洋

有海口字樣

同屍殺列車開頭又幾似

好似全境封鎖入暗區咁樣

4月14，屌
食撚晒啦分分鐘

World War Z

BIOHAZARD

我個反共大陸朋友，
話支那傳香港有超級病毒

自己啲豬瘟就當睇唔到

生化危機咁喎

屌上個禮拜有日飲茶叫左個胡椒豬肚，個時已經覺得怪怪地，啲豬肚好似梅梅黑黑咁，又好似有啲唔知係咪膿既野，不過最後都無諗到就食左落肚。。。。原來4月爆左單咁既野。。。

香港真係好，啲豬肉又貴又有病
買新鮮豬返到屋企唔洗幾粒鐘就黑哂
真係一片福地

雖然話死落河會更加仆街
但當牛係假 羊又係假
連豬都出事 你可能真係要叫佢地食草皮

車入面咪又係車死豬

習帝話要懲罰老美
入俄國豬肉喎

唔好旨意香港個垃圾正苦會管
佢地只會幫強国加速散貨咋

啲豬肉股萬洲雨潤中糧會唔會再升

痴撚線

其實強国有幾億頭豬
死1/3都係天文重量

中共培育緊唔怕豬瘟嘅豬
準備用生物武器打擊其他國家

一早應該咁樣

支那豬

分分鐘中國啲豬瘟豬肉係香港散晒貨
政府可能隻眼開隻眼閉
大家平日食唔少

屍殺列車

呢條法例真係痴線
立都未立已經影響到言論自由

點會報

第一條片

愈嚟愈多支那依啲大型負面新聞POST
之前有個post係講樓市爆

幾有屍殺列車最後片尾細路女同大肚婆一齊行返釜崩山(定唔記得係安全嘅地區)個種感覺

無計支那條計衰咗

平衡時空

勁似

感謝黨在五一黃金週輸出大量中國遊客來港呀

如果有啲傳染性高既疫症爆發，支那實累死全世界

諗返起黃秋生有套戲都係豬瘟然後搞到人都有事

發現大陸仔

啲支那狗出外國都帶病豬製品
香港咪

呢個係伊波拉,唔係豬瘟

怎麼可以吃同類

逼班回豬食哂d豬呀笨

降低檢疫標準咪冇豬瘟囉

下世小心d

桂林洋經濟開發區？

掛住報逃犯條例有幾好
犯民有幾衰

豬瘟？香港人既知情權？wfc

香港已經冇知情權，完全冇報

第一段d叫聲

豬喪屍

支瘟

海南島

仆街tvb 乜7 都唔撚報

個個中哂招，就唔係瘟啦
報多啲美國衰野好過

無幾日班支那人又掘返出嚟賣

香港仲好似完全無受影響咁
有幾多人其實係食緊哩啲病死豬？哩啲病死豬話就咁銷毀打死都唔信

就咁活埋有效阻到細菌嗎

唔得
喺腐肉啲病毒可以生存好耐
一落雨就

正路要燒
退求其次要加石灰粉

推推推

根本冇二三十年唔可能搞掂
喺中國傳，仲要多十年八年

而家唔係殺哂啲豬就得 ， 係嗰啲小昆蟲仔傳染忡返啲豬

運輸車，架車行過條馬路，街市，買賣市場，農場都會有嗰啲小昆蟲

過多一排中國冇健康豬架了

地獄

搞到好似核電廠爆炸咁定真係爆咗核電廠

香港咩媒體都冇報
支共真係好恐怖 死左都唔知咩事

仲要唱好大灣區 氹港豬上去食平豬添啊
犀鳩利到啊

豬瘟好似唔傳人? 如果豬瘟黎都香港頂多港豬死晒